大圍到底有咩好野食

如題

大圍小食 狗仔粉 油揸面

M記

個個星期食 食到悶

油渣面邊檔?

漢年雞飯

有女食

狗仔粉真心正

三洋

金城 豬扒

食神 好食到執左

香醋豬仔肉飯

雞粥 唔記得咗邊個位置

上面伏嘅多：0）

認真 金憘下面間綠苑，牛腩麵

林苑

有冇食過美林村果3間冬菇亭

漢年 所有野

華輝小食

冇人食 所以多位坐

榮發煲仔飯

龍亨花園仲係唔係到 我覺得佢個紅湯幾正
Btw奇樂

有無人食過新翠華

樱桃麵包 3蚊個菠蘿包

坤記

垃圾三洋屌你老母
之前食個湯飯有隻死蚊定蒼蠅係到 係湯個表面到浮 話應該係飛落去
好啦我就聽你講 換完第二碗又有喎
叫佢換多次啦 第三次都仲係有 直接叫佢退錢走撚左

越南嘢

邊度有狗仔粉

新翠sister部隊鍋

但好貴呢

睇黎大家都唔知大圍有咩好野食

好湯好麵

漢年又貴又難食

之前食過拉麵, 幾好食

垃圾漢年又逼又嘈 啲野食咸L到呢

金城好好多 搭牌豬炒底

認同，啲奶茶又難飲
真係狗都不吃

邊間金城呀

肉餅哥同間日本野
同傳說中既食神有得fight

園

雙蛋豬扒飯多葱

好食！

老表雲吞麵嘅豬潤
燒味之作

大圍雞粥

奇樂

轉左去街市外面
未食過，隔離酸菜魚唔錯

火車站對面新嗰個美食廣場啲野O唔OK？

龍津

「發現懷疑精神紊亂人士」

泰國野果間ok

sister 係咪執咗 見幾日無開

住緊隔離
間唔中會食
認真覺得唔錯
不過執都唔出奇
咁大間舖日日見佢都拍烏蠅

食過 我覺得一般 不過幾多位 有2層

大圍壽司雞

間日本餐廳勁大伏，喺 openrice 勁多好評，但啲好評應該十成十買返黎，又貴份量又少又難食，同朋友慶祝生日叫咗隻刺身船簡直係垃圾中嘅垃圾，隻船重收成三百幾蚊

其實三間都唔掂，三間都食過，最垃圾係日本餐廳

食神

自己一個食
會去食意蠔屋

金城茶餐廳，林園甜品粉麵小食

康和車仔麵 同 x大利 系列

康和勝在夠平，味道合格。
x大利個煎米粉底都唔錯。

之前有間專賣肉餅嘅仲係唔係度 好似聽過有好立克肉餅

鍋心

大圍站對出果間手撕雞

呢一兩年林園次撚次去食都計錯數收錯錢
無再幫襯過

田心泰菜

重有生昌打冷

岩先食完

大快活

新翠開埋曬啲又貴又唔好食嘅餐廳

老表
豬潤雲吞麵

個場勁撚臭

奇樂
炸脾飯

食過有檸檬洗潔精味 屌

雙蛋豬
但 真係加價加得幾勁
Btw 夏天食糖水酸既

中圍查實好多野食，油站 內街 一堆，好少人入去

我一次都冇食過，依間根本等執，臭名遠播，同埋未見過有餐廳望唔到入邊既情況

油站同馬會附近其實都好多嘢食

蠔燒

個雞飯勁撚重味精，食完口喝到

上2樓，豬扒或者沙嗲牛通，炒蛋多士

榮耀餐廳

夏天唔撚去啦，咁撚熱

616牛肉火鍋店
意蠔屋

我d fd話中間間野d野食全部都係過份甜

你大圍返緊咩工

肉餅飯

屌，連紅腸都好食依下屈機
講到想返去食

我唔係大圍返工 不過成日去大圍

返學?

金城 肉餅飯 豬扒飯 仲要加菜莆 最近加左價加1蚊
漢年 鹽焗雞飯 雞脾位要加錢 雞胸唔洗加
林園 香茅豬扒雞翼 但有啲污糟
老表 豬潤 鯪魚球有撈埋蝦落去
大圍小食 我靜係食佢燒賣
陳記 各類頹飯扒飯 洋蔥汁蒜蓉汁係真係用洋蔥/蒜蓉自己開個汁出黎（唔係日日有） 唔同其他茶記用茄汁做底求其放啲洋蔥/蒜蓉就算數
鴻運 沙嗲牛肉面 早餐時段食就要加6蚊先有蛋同包配比你 午餐時段就唔洗 所以午餐先去食抵啲
燒味之作 燒味都算ok 普通雙拼飯60蚊個左右
櫻桃面包 奶黃菠蘿包幾正 3.5一個蛋撻 有牛油皮有穌皮

暫時諗到咁多 諗到再加

就執

一定俾人加租加到傻啦嗰個位⋯

我會介紹權記車仔麵，好過康和好多

另外品記嘅狗仔粉其實都好好食，
不過真正最好食係佢隻溏心鴨蛋，
次次去食都一定會叫！

狗都唔hi，仲要勁貴

陳記
雜扒/雙扒餐勁抵, 雞脾雞扒黑椒飯 雞脾即生炸勁大隻

你問我 我會講三多雞脾

傅師傅

全大圍最劣喎......

Lm

個POST睇到我肚餓

金城難食又貴到仆街 比咁撚貴食漢年好過

石門有間金滿洞韓燒
真心唔錯

成日都無乜人咁 幾時會執

漢年啲雞鹹撚到仆街

上面啲人究竟幾耐無去過大圍？
奇樂 榮耀都收咗皮

我見金城個豬扒飯好正 諗住去試試佢

好掛住以前個間立食壽司，高質

美田嘅新城快餐廳

新翠華燒味飯?

一得閒就買手撕雞撈麵

泓一

金成，唔計坐位，野食水準正常，但價錢貴。
食招牌野的話無跟飲品，埋單六十以上以茶記黎講算係好貴。

煎肉餅飯加菜莆係唔錯，不過只能夠偶一為之。

雞粥

豬屋間日本野

咁既裝修收咁撚柒貴
憑乜？食物又咸又熱氣

金牌肉餅又威又熱氣
豬扒亦一樣
服務又差

雜扒有乜料?

我次次去食都雞扒雙腸飯 但洋蔥汁同蒜蓉汁就要睇運氣

你問我我都答你唔到…

至於熱氣呢…咁你叫椒鹽豬扒但又想唔熱氣，好難搞。

鹹就真係幾鹹，可能想迫你叫野飲掛？

無人講品記？

薑湯豬潤
蕃茄豬扒

不過新年後加左價…嗯，以佢個價黎講，食到既炸髀係唔錯。

西餐撚
Plateform
Speak easy

有冇人食過小肥豬扒餐廳
d豬扒正到

老表雲吞麵 雲吞足料
愈食愈貴 由$16碗食到$25碗

陳記加價我都無所謂 起碼係好食同有心做 寧願加價食佢都唔食三洋源記個啲

三洋源記呢兩間就直頭離晒譜啦。

金城識食一定係食香茜牛肉米
前題係你會食芫茜

google map街景圖睇得到但價錢已經好多年前

上年見到係 48，新年加價好似去到 50。

無計啦 都係要向現實低頭架啦
48蚊有湯有野飲有兩樣送算係咁啦 事頭婆同入面個4眼後生仔又吹得
金城宜家加左價食個肉餅飯都要56無野飲 態度又差 你唔好諗住入去可以揀位坐 見過有地盤佬入去1個人坐卡位比佢地話1個坐圓台搭台啦 個地盤佬話佢3個有兩個未到 跟住佢地話咁你到齊先坐啦 個地盤佬即起身走人
如果大圍唔係得佢呢間有得食大塊肉餅飯我都唔鬼食佢 靠個幾樣野食起左朵之後 鳩撚屎屎

手撕雞係咪加租執笠？

好似話做埋3月
但我唔明手撕雞腸粉有咩好食 食過一次 兩樣野根本唔夾 以前未賣廣告既時候 根本間野就拍烏蠅 冇人幫襯
利申 : 買開例牌淨雞 食親第二日都火燒後欄

麵包 cake
Dear

坤記腸粉
強記 , 雞粥乳鴿小炒都好食, 價錢偏貴但大大碟上枱 啱一大班人
老表雲吞麵 ,上面講左
亞婆豆腐花
顯徑 洪館地道小食 , 家庭式自製食物 : 漢堡扒, 梅菜扣肉 , 醉豬手.

老實講，唔係抽起條筋想食菜莆，真係唔會去金成。貴又貴過人，態度衰過人。

問題係大圍冇乜好野食

田心警署對面既 生昌
覺得幾好味算抵食

我對午餐要求唔高，但求填飽個肚，所以我係對面茶仔常客…辛辣麵餐抵食！

12蚊食起

m3 italian

無錯 菜莆唔洗加錢有得你食算幾好

同埋真係想同其他人講 唔好再吹捧 坤記腸粉
好撚垃圾又污糟 態度又差 見有人黎做訪問就奶晒鞋底 有次買燒賣牛肉拎走 佢問我就咁揸住？我話要袋 條肥婆即刻秒鳩我 跟住仲要唔找錢
燒賣大圍小食好食過佢 牛肉又貴過人 腸粉我食兩條成包掉左 勁鞋食
成日見到啲人外區特登黎潮聖又打卡 我心諗山長水遠入黎食垃圾
10年前佢係好食嘅 可惜今非昔比
新翠街市個間都好食過佢 可惜比領匯搞到汁左
垃圾坤記咪撚再吹捧咪撚再食

金城 肉餅飯, 贏哂

佢平時收得早, 閒日無機會試

616 火鍋好食

真係估唔到公屋裡面
有米芝蓮質素
快餐店價錢既食肆

坤記就一般啦，除左腸粉之外，其他野真係搭單，叫做等你唔使四圍搵咋。

食過一次，覺得 Soso，但係排晒長龍所以無再幫襯過。

終於有知音人

金城小廚

油站對面

畀你哋講到好掛住金城啲菜脯同佢杯齋啡

間嘢根本唔好食，係上完鳩假期嗰排先排長龍

識食喎師兄

琴日去左大圍Food court2樓食個鐵板燒 食完真心唔再試

坤記好似其實轉過手 已經唔係以前個老細

坤記只係得腸粉係入到口 其他都係cheap野黎

圖呢？

坤記係無野入到口 成間鋪都係垃圾

The Grove
M3 Italian
616

吹大左，鞋到仆街

次撚次食都好多生米 硬到呢

金龍冰室

講間真係隱世既
美林街市燒味

燒味之作食撚屎，燒鵝脾鞋到仆街，攝撚晒牙

客香村夜茶都好食又唔貴，唔似d大酒樓工場點心

朝早去過間客香村飲茶,係唔似工場,但好難食

咁多頁都無新大利既沙嗲牛
搵林雪同你班人講唔閪識食

你去下其他，仲撚難食

d腸仔煎到好香

近排換果隻腸仔好好食,有汁係入邊
屌打廚師腸

美林街市個燒味飯好撚足料
食完飽到仆街